Aula 7
npm run dev

-- criar package.json
npm init -y 

instalando depedencias
--dev pois só vou precisar em desenvolvimento
npm i --save-dev webpack@1.14.0 webpack-dev-server@1.16.2

-- adicionando babel ao projeto
npm i --save-dev babel-core@6.22.1 babel-loader@6.2.10 babel-preset-es2015@6.22.0

-- adicionado o spread (...)
npm i --save-dev babel-plugin-transform-object-rest-spread@6.22.0

--adicionando o preset do react
npm i --save-dev react@15.4.2
npm  i --save-dev babel-preset-react@6.22.0

--adcionando css
npm i --save-dev extract-text-webpack-plugin@1.0.1 style-loader@0.13.1 css-loader@0.26.1



# exercicios_react
npm i --save-dev react@15.4.2 react-dom@15.4.2 babel-core@6.22.1 babel-loader@6.2.10 babel-preset-es2015@6.22.0 webpack@1.14.0  babel-preset-react@6.22.0webpack-dev-server@1.16.2

# projeto TODO-APP comands
-- criar package.json
-- -E versão exata
-- Não esquecer do start mongob
npm i --save -E body-parser@1.15.2 express@4.14.0 mongoose@4.7.0 node-restful@0.2.5 pm2@2.1.5 
-- --save-dev só dev
npm i --save-dev -E nodemon@1.11.0

#projeto Frontend
-- criar package.json
npm init -y 
-- adcionar depedencia webpack
npm i --save-dev webpack@1.14.0 webpack-dev-server@1.16.2
-adicionar o babel
npm i --save-dev babel-core@6.22.1 babel-loader@6.2.10  babel-plugin-transform-object-rest-spread@6.22.0  babel-plugin-react-html-attrs@2.0.0  babel-preset-es2015@6.22.0 babel-preset-react@6.22.0
--adcionando css
npm i --save-dev extract-text-webpack-plugin@1.0.1  style-loader@0.13.1 css-loader@0.26.1 file-loader@0.9.0
--adcionando template
npm i --save-dev bootstrap@3.3.7 font-awesome@4.7.0
-- adicionando o react
npm i --save-dev react@15.4.2 react-dom@15.4.2  react-router@3.0.2 axios@0.15.3

#monitorando código de produção
./node_modules/.bin/pm2 monit

#projeto Frontend com redux
npm i --save-dev react-redux@5.0.2 redux@3.6.0
#middleware
npm i --save-dev redux-promise@0.5.3
//retorna vários actions
npm i --save-dev redux-multi@0.1.12
npm i --save-dev redux-thunk@2.2.0

#middleware
resolve a questão da promisse pois o reduce é executado tão rápido que a pesquisa do axios ainda não retornou
padrão change on responsabilid

#my-maney-app
#backend
#inicialiazando package.json
npm init -y
